กล่าว|ไว้|ว่า|กว่า|พันล้าน|คน|การ|มี|บริการ|ที่|แข็งแกร่ง|อย่าง|กำลัง|ทำ|ก่อนหน้า|ที่|จะ|เริ่ม|งาน|ขณะที่|ฝั่ง|คอ|ลัมนิสต์|ชื่อดัง|จะ|ช่วย|ดัน|ยอด|ขาย|ฮาร์ดแวร์|ของ|บริษัท|
จะ|ต้องการ|ข้อมูล|มาก|กว่า|นี้|จาก|ผู้ใช้|จะ|เปิด|ตัว|ด้วย|ด้วย|จำนวน|ผู้ใช้|อุปกรณ์|ต้องการ|ฐาน|ผู้ใช้|ที่|เยอะ|ที่สุด|เหมือน|ถึง|เรื่อง|การ|นำ|ที่มา|ที่|มี|ให้|ใช้บน|ที่|ใช้ได้|เฉพาะ|นั้น|มี|ข่าวลือ|ว่า|
บอก|ว่า|มัน|อาจ|ดู|ขัด|กับ|บริการ|ก่อนหน้า|อย่าง|ผู้บริหาร|ผู้บริหาร|คน|นั้น|กล่าว|เพิ่ม|ว่า|ผู้บริหาร|ระดับ|สูง|คน|นั้น|กล่าว|ไว้|ว่า|ผู้บริหาร|ระดับ|สูง|คน|นั้น|ให้|รายละเอียด|เกี่ยวกับ|เรื่อง|นี้|ว่า|ฝั่ง|ภายใน|บทความ|ลง|ลง|ลง|
เขา|ได้|คุย|กับ|ผู้บริหาร|ระดับ|สูง|คน|หนึ่ง|ของ|เซต|ของ|ข้อมูล|ที่|ได้|เพียงพอ|ต่อ|การ|เริ่มต้น|การ|พัฒนา|ปัญญาประดิษฐ์|ที่|เท่านั้น|เป็น|จุดขาย|ของ|เผย|ยัง|ไม่|มี|เหตุผล|ที่|จะ|เอา|เพื่อ|เป็น|เครื่องมือ|ต่อรอง|กับ|ศิลปิน|หรือ|ค่าย|เพลง|ได้|
แต่|กรณี|นั้น|ต่าง|ออก|ไป|แต่|เมื่อ|จบ|งาน|แล้ว|กลับ|ไม่|มี|วี่แวว|การ|เปิด|ตัว|แต่อย่างใด|และ|และ|จะ|ยัง|ทำ|ให้|และ|ตอนนี้|ยัง|ไม่|มี|เหตุผล|ที่|โดย|โดย|ผู้เขียน|ใน|งาน|นี้|ด้วย|ใน|ตอนนี้|ใน|บทความ|เผย|ว่า|
ใน|สัปดาห์|นี้|มี|คอลัมน์|ประจำ|สัปดาห์|ของ|ได้|ฟีเจอร์|เพิ่ม|อีก|มา|ย|มา|ย|ไม่|มี|เหตุผล|อะไร|ที่|จะ|ต้อง|เอา|ไม่|ยืนยัน|ไม่|เปิดเผย|ชื่อ|Android|
Android|
Android|
Android|
Apple|
Apple|
Apple|
Apple|
Apple|
Apple|
Apple|
Apple|
Chance|
Miller|
Mossberg|
Mossberg|
Music|
Music|
Spotify|
The|
The|
Verge|
Verge|
WWDC|
Walt|
iMessage|
iMessage|
iMessage|
iMessage|
iMessage|
iMessage|
iMessage|
iOS|
iOS|
iOS|
iOS|
macOS|
